有人主動搵你一組，但你唔想可以點做？

我唔係外貌協會，毒撚樣都唔係問題，重點係果個人個樣有一種好陰濕既感覺，好似唔知謀緊乜咁，好唔自在同埋有次分組討論發現佢同人講野好掘，撐到好行，似係得眾人多稱呼人少果種

你咪話你一早約左fd同一組囉

我拒絕

問題系佢當時殺我一個措手不及，我咪hea應好呀好呀…咁囉，而且當時仲未發現佢既問題

唔好意思
我鐘意自己一組

唔想hurt到佢

咁就抵你死啦 鬼叫你hea住應承人
老撚都答遲啲覆

不是問責的時候ok

你咪話有個熟朋友冇組而家想你一組
加多句sorry咁囉

呢個幾好

Drop course